英國旗婆婆其實用緊乜野電

後生仔自愧不如

婆婆年輕身體一定好好

Fit過前線, 自愧不如

話說佢應該日日mon連登先知道咁多行動
70歲絲 你問我答

婆婆唔好中暑

AI

金霸王

無限體力

響沙田又見到婆婆

全能到

佢同鄺神呢個幾月好似無處不在咁

仲fing緊
究竟婆婆係乜野人黎